我對奶好敏感

一俾男朋友揸就成身軟晒😇

維他定十字？

定蒙牛

你條仔係咪喺力威練肌肉

未見過咁敏感既肥仔波

你係牛？

不了

維他奶呢